垃圾藍絲學生 有冇巴絲打起佢底

如題 作為佢同校既畢業生 我感到羞恥

除左春袋，記住：

九月二、三日 三罷

九月二、三日 三罷

九月二、三日 三罷

九月二、三日 三罷

九月二、三日 三罷

九月二、三日 三罷

九月二、三日 三罷

九月二、三日 三罷

九月二、三日 三罷

九月二、三日 三罷

九月二、三日 三罷

九月二、三日 三罷

唔好意思借個post宣一下

901 和你塞 13:00 見

呢啲人要調教下佢

[9月2] 8點半番母校 開學禮叫口號 早放接狗仔

事後清算 推重要post

大陸妹

簡體字不了